肥城減肥update

我地仲有最後30日
今日去俾錢做左個inbody
睇返一個月前既數據，最開心唔係冇左4%體脂，而係增左1kg肌，我bmr都高左，好值得分享喜悅

今日呢200幾好值得俾，俾左更大動力我

Nice bro
幾時有得奶你個abs

Thank you
認真d搵可以奶住少少先

真係冇白費努力

之前班自以為是教訓你嘅撚樣去晒邊

邊度比錢做 我都想去

是日晚餐 90kg減脂餐

遲d先覆佢地留言啦

係外國gym room 做

香港應該某d gym rm會有

你真係好人

我就係唔想入到去比人sell

正

168

到時出個減肥整合po
有圖睇，d人先會柒到捐返去佢老母個西到

我都想186，上天俾左d缺陷我

Sosad, 分享數據都冇人入黎吠

因為有數據，吠唔到